Конструктор форм

Допустим, у нас есть проект, при регистрации на котором пользователям предлагается заполнить
форму-анкету и рассказать о себе.

Задача

Сделать конструктор, который позволит менеджерам создавать такие формы и настраивать вопросы в
них. Результатом работы конструктора будет статичная форма, доступная к заполнению
пользователями.

Функции

Конструктор состоит из двух частей: блок с контролами и предпросмотр полей формы. Минимальный
набор доступных типов контролов: input, textarea, checkbox, radio, select, file.

В блоке превью доступно:
- Редактирование имен полей;
- Пометка полей, как обязательных к заполнению;
- Изменение порядка полей в форме;

У контролов, предусматривающих несколько вариантов ответа должна быть возможность
добавлять, удалять и редактировать варианты.

Плюсами будут:
- Возможность отображения и редактирования сохраненной ранее формы (импорт/экспорт);
- Опрятная, адаптивная вёрстка;
- Валидация на следующие типы ошибок:
- Наличие имен полей;
- Уникальность имен полей;
- Наличие вариантов ответа у полей, предусматривающих несколько вариантов;
- Уникальность этих вариантов.

